舊制A-Level Double Maths

有無人當年讀double math (pure+app)?

想當年真係日日都係對住D 數，加埋phy真係攞命

其實應該輕鬆過其他
3科數有部份重複
係冇CHEM讀唔到醫

小弟當年 AL Phy+Pure，另加 AS Chem+Applied

當年見讀chem d人又做lab又essay, 都好難哽

AS Applied無咗mechanics,但phy又要讀返，其實唔抵

另類自爆po

我老豆50年前AL係Pure + Applied Maths

睇過5，60年代passpaper, 每份卷9揀7，無分long short question,但難到pk

當年10間有9間學校有開applied都係用呢套書，CKW既Applied Maths Series可以話經典。而家仲有幾多人留到呢套書

Applied其實冇乜其他教科書揀，呢一套我覺得都唔係好，啲答案有時都有錯

呢套嘢淨係封面都有錯。不過無計，佢好在多exapmles。操哂拎C無難度

其實applied maths 考乜我淨係知pure maths同依家M2差好遠

睇返樓上啲書咪見到topic囉

applied maths係一科好 old school的科目，類似以前engineering science. 問題比較直接同簡單

邊到有得睇

想請問有無兩本 mechanics 嘅 scanned version 可以 share 下？
可酬

無scan，有實體書可售

我有興趣呀 tg: @learntoshout

賣咗